無野搞 搵人吹吹大水

巴絲⛄️ 起身未

唔駛返工？

進入冰河時期 ❄️

你開緊工！？

扮工
冰河時期大唔大壓力？

吊住吊住🌪 頂得住

俾D掙扎！
Ching做邊行？係咪過疫情先過到寒冬？

乜都做🌪 打雜一名

樣樣都識D都係生存之道

👍你呢 撈咩大野